財委會通過注資迪士尼54.5億 蘇錦樑感高與

立法會財委會通過政府向迪士尼樂園注資54.5億元的撥款申請。
立法會財委會下午加開2節、共4小時會議，繼續審議向迪士尼樂園注資的撥款申請，最後以30票贊成、24票反對通過撥款申請。

商務及經濟發展局長蘇錦樑會後表示，高興議案獲得通過，「盡早將最好的帶來香港」，當局會繼續責成管理層做到最好。他又形容這次是香港重要旅遊基建項目，帶動385億至416億元經濟效益，建造時可提供3500個職位，擴建後則可提供5000至8000個就業機會，「對香港非常重要」。

至於有建制派議員反對議案，蘇錦樑指多個月來政府有與議員溝通，到訪過不同政黨解釋游說。

肥過肥仔水

高與?
咩黎嫁?
禁題都打錯
依家明報請唔走大學生
請左D智障既做編輯?